IT毒撚- 信自己定信老母

先講少少背景 小弟今年廿八
做IT 行業，閒日返完工夜晚同星期六，日都留係屋企做Freelance 寫 app
每月都叫做搵到4X k

老豆老母見我為左搵錢冇時間搵女友（事實唔係唔搵，係搵唔到）

所以屋企人每日轟炸我叫我唔好再接freelance, 去搵女朋友，結婚生仔

我就話自己又冇私樓，生左小朋友之後怕冇錢養。

老母話唔洗擔心，佢出錢幫我養，仲話自己戶口有幾百幾萬，叫我唔洗擔心，叫我快d搵女友結婚生仔

我覺得我老母係呻我想叫我快d結婚生仔，令自己有面子唔想衰比d親戚睇

但我又覺得依家呢種生活ok

我到底信自己 繼續維持勞碌工作生活
定真係信自己老母有幾百萬幫我養小朋友（就算我真係唔接freelance,以我呢d毒撚都未必搵到女，所以努力搵job係我唯一希望）
求屌醒

信自己 -

信老母 -

4xk
得閒叫下雞好過啦

正正經經叫下雞好過啦
一陣搵到隻貪錢臭雞真係喊都無謂

問題係，你唔接freelance之後，你諗住點識女

我宜家都唔接freelance,
炒下股仲搵得多過freelance。

夾得好就正姐，
間中有一次夾得唔好就蝕時間。

又唔係真心好做。

識女黎講，隨緣啦。
老豆老母介紹d女好多都唔掂。

不如用寫apps嘅時間學習多幾樣高增值嘅嘢

what not both?

最高境界是一路做野一路溝女

公屋定私樓?

好的，謝謝你

唉，依家想搵到唔貪錢又真心愛你既女仔真係好難

放心，老豆老母會介紹d豬西，自閉妹，3x歲a0處女比我

又係喎
不過會唔會好不孝

不如你寫個交友 app，整係 local 人玩，唔接受想食洋腸高富帥既女，我一定 join

謝謝
但對炒股冇經驗，身邊有唔小人都玩緊股票我都學下先

老豆老母介紹d女好多都唔掂 <- 呢句好同意

不過應唔應該唔好要求咁多，只要有女肯同我一齊不論美醜都食住先

好多人叫我讀master ，不過都係毒撚科

公屋

屌豬西不如叫雞算

你一直唔變就一直都唔會有女朋友

公屋有幾百萬

你咁辛苦做足一至七其實為咩？

係比豬西寄生下半世
有錢有時間一個人都可以好爽

緣份話㴝就㴝啦～急唔㴝。。係你就係你。。唔係你。。你點都遇唔到啦。BTW。加油

上一代唔會明依家結婚唔會有人同你甘苦與共
大部分係睇你幾錢分身家再唔係就為張身分證7年之後踢開你
咁樣結婚不如叫雞
點解要包隻豬西私家雞
一個人想做咩都得無人會阻頭阻勢

我都係咁諗

寧願自己打飛機

好出奇？
當你住廿年 每個月慳八千
唔計投資滾大條數
政府幫你慳左百幾萬租

廿八歲人諗野仲好似連登毒撚咁
唔貪錢又真心愛你wo
照照鏡睇下你有咩值得人愛啦

當然係信自己，不過可以嘗試改變下自己個心態

女可以溝,仔女真係咪撚生,
自己都唔唸住要既時候格硬生左你都唔會開心,
又害埋個仔你父入算高唔算窮但睇唔出你會係有心做父母既人

若果真係有幾百萬，唔明點解唔甩你個名買私樓收租。

利申：碩士，有車有樓，都係做it。
半父幹撚。
無女（眼角算高）

講到唔做freelance就實有女咁

屌你唔做野就代表有女咩
轉過份工返open office既溝下其他部門d女好撚過啦
唔係話『有錢你驚無女』
而係你就算有錢又唔洗做都唔代表有女／有女岩你心水

搵多兩個錢防身養老叫雞好過

樓主主題臨尾有提到佢就算唔接freelance都必識到女的

樓主主題臨尾有提到佢就算唔接freelance都未必識到女的

佢哋上一代咪又係亂鳩咁結婚然後離婚

唔同係佢哋有錢有時間可以咁浪費，而家既香港人係無

咁我老豆老母真係好撚廢喇

錢用係冇意義既地方先廢
佢地最有意義咪用嚟養左你廿年
我唔好意思話你／佢地
話哂都愛情結晶品

有冇諗過可以人工高過40k又有囡
心態決定境界 態度決定高度
我得 你都得
想踏出第一步既 tg@londongold話比我知你想過點既人生

幫有錢佬寫apps先賺到錢

冇錯，其實我都幾享受一個人生活
不過單身日子耐左，都好想搵個伴陪下

好多人都咁講
但應該死果日緣份都未到
搵豬西或智障妹拍拖會否是唯一出路

染金毛，扮韓仔周圍報興趣班溝女

搵豬西或智障妹會否是唯一出路？

同意就算冇得扑野都唔生

樓主freelance邊度搵
想join

精神寄託

同人夾，其中一個負責搵客sell同設計，我同另一個拍擋負責寫

謝謝，其實都維持左每日工作一段時間
社交同表達能力都失去左

唔難，我做緊都可以有
搵豬西，智障妹，身體不健全女仔

佩服巴打，你肯溝一定大把女

問下屋企交開幾錢租

你係咪上得太多連登呀？
啲觀念差到
連登仔成日話自己老豆老母窮生自己害到自己 搞到識唔到女 (無私樓)
其實個樣同個格先係最大問題 無錢又唔諗辦法搵 淨係識怨條起跑線同人差好多 就算幾努力都唔夠父幹黎 咁唔洗生存啦 死左佢算啦

其次，唔知你想畀小朋友點既環境 你教得好既話而又唔係窮到話報兩個興趣班都就住就住 可以照生 不過都係睇你想唔想姐 好主觀

信自己定信老母都好 唔好信連登仔

btw, 我覺得唔做freelance 月入有3萬既話都應該係時候識女仔 畢竟你都28 再遲啲識既女可能都已經淨返啲籮底橙/離過婚既女人

無3萬就努力下先啦

it毒撚，就算有幾百萬揸手都好容易沉船

除非巴打自己真係有心去搵

多數係性格唔掂

接少兩三份，識女朋友先。

識完穩定完再接返兩個人一齊努力儲

好想識樓主幫樓主含

係發緊夢，想揾條女enhance個人發展係以前先有，有錢佬都難搵。

自閉妹好似無問題，只要個樣唔好咁古怪

唔應該，除非條女真係對你個人發展有幫助（唔係關係/上司嗰種，係佢喺生活上，感情上俾到好大助力比你）

正路，公屋租平，但我估佢老母吹大咗，應該得百幾萬啫

樓豬唔想揾係佢老母迫佢搵喎
佢嘅意思係，應唔應該聽佢老母講求其搵個就算

溝女咁能煩
call g算啦

你而家係處於好容易沉船既狀態，自己小心，take care。真係唔想要就算，唔好比下面主宰大腦

樓豬冇怨佢父母喎，佢淨係話父母迫佢拍拖好煩

你同佢講話揾律師簽agreement 話結婚後要將幾百萬比晒你睇下佢肯唔肯先再講。

沉乜撚船 識唔識用哩個字？

屌佢話冇私樓梗係唔係怨父母，係怨而家d女揀擇即食啊，之後佢老母咪話有幾球tum佢LOL

樓主緊係信自己啦, 另外想問問Freelance係點接, 我又冇門路

你自己都話識唔到了，咁你到底係問緊乜呢？

我指佢提及自己無私樓係其中一個令佢卻步既原因

問題係識唔到女
啲女一聽到freelance寫app就會對你份工作冇興趣，除非掙得好誇張

大個仔 唔好靠老母啦

我知啊，叫雞沉船，樓豬呢種狀態好容易叫雞沉船。

但溝下自閉妹disabled梗係do no harm，
佢媽媽應該都係咁諗先介紹呢type女比佢

叫你結婚生仔好正常，你都廿八，拍兩三年拖先結都三張多d la

緣份到，老母唔叫你都會結

現代人有義務絕育

私樓果句用來塞住啊媽個嘴渣

呢個係真

如果而加月入有三萬+肯學股又蠢唔晒
我相信再加埋老母應該肯貼啲 過幾年都可以買到既

咪揀啲無咁好既樓 揀啲無咁好既女

你潛意識都明樓=女，所以樓豬嗰句唔係怨緊佢父母

想請問作為毒撚既你 憑咩話人豬西
批評人之前 計下自己有幾多斤兩

聽講今年600萬樓下樓絕跡，如果而家先plan真係遲咗

5年前plan就幾好嘅

我知佢唔係怨緊 係想佢唔好信而加無樓就搵唔到女姐 因為好多連登仔係咁怨 但其實總有辦法買

唔出奇，不過房署應該收佢收啫

而家呢段時期炒大陸樓好過香港樓，同樣係印紙資金，大陸果邊升幅誇張好多，同埋我真係好feel到打工無用呢個真理，CLS的

除非比美國佬狙擊到人仔信用破產（which is many lihkg 仔’s wish），但如果真係咁，港樓跌幅必定食到大陸買樓嘅成本。

老母話唔洗擔心，佢出錢幫我養，仲話自己戶口有幾百幾萬，叫我唔洗擔心，叫我快d搵女友結婚生仔

比幾個plan佢
1。佢比哂幾百萬你上車，手後同住
2。起碼都200萬，唔同住 得閒比佢上黎坐
3。唔過水：繼續睬佢都有味

啲窮撚唔係想人專為佢地服務下話

咁撚rich 搵咩豬西

幾百萬留返比佢養老好過啦，就算筆錢真係存在
你拎去用，第日佢養老要洗費咪又係你出

同你差唔多
但自知無女係太被動同孤僻 唔中意social 平時又唔中意週圍玩 只係掛住工作
唔關錢事

其實真係好鐘意聽到正正經經叫下雞呢句

師傅教落：我自己都信唔過自己啦，仲話信人？

返緊工都笑撚左
比人以為我痴線

㴝你老母咩

大把人無樓無車個樣普通都識到女朋友
你用咩價值去衡量呢個社會 呢個社會咪係點囉
簡單d講想識人既交個心出黎 你對人好人對你好姐
有時唔洗太計較既

唔做Freelance有幾多錢人工先

上連登問：叫雞啦，死毒撚學咩人溝女

有興趣可以起下我底

利申，入大學之後就自己賺自己洗，高中先開始有零用錢(飯錢only)，為左真係有錢去玩，中午唔食飯

中學畢業嗰陣戶口得二千蚊(依家諗返，飯錢得雞水咁多，都唔知點解要儲錢，雖然咁先變到有儲錢習慣)，之後努力讀書入大學，依家做緊IT9，差政府學費16萬

Money 最重要
𠵱個世界越有錢越有得玩

你睇班二世祖大把錢
𠵱輪興 blockchain
就請班窮後代撚狗去揼
揼完又可以 cap 水
Cap 完又賺一筆
跟住炒撚晒班窮後代

所以乜都假
最梗要有錢
女人𠵱啲。。。算啦

想同樓主生

巴打 你本身接freelance 個社交圈子已經冇咗，所以冇女友係正常，我同你一樣都算係屋企做野唔洗返工，如果要有女朋友就要間中同下朋友出去食下飯飲下野自然有
工作搵錢係要有，不過我覺得搵到另一半，你做野嘅動力會更大

屌你啦
你咪又係一撚樣嫌人豬西
淨係要靚女
靚女大把選擇 緊係嫌你窮啦

哩幾年我學到最大0既教訓, 就係上一代人完全不可信

同樓主生活差唔多 我都係IT 但你唔會覺得孤獨咩?
有時搵左咁多錢無人一齊分享果種喜悅 就反問返自己搵咁多做乜

搵間學校入去做tss溝miss 學生妹，返工果時又可以做freelance

巴打識玩

我同你差唔多年紀
本身份工好得閒都有4XK
最近接下freelance, 加埋平均有8XK
平時都係D女主動撩我
利申有樓

仲話自己戶口有幾百幾萬
公屋?

多數都係遊手好閒既女...
做下D零售服務行業散工等嫁

IT獨撚得閑去日本豪遊下算啦
唔好搞咁多野

考PMC

PMP先啱

豬閪都係肉，好過去自瀆

為老母面子而結婚=憨鳩

你老母仲有幾多年命？頂多咪10年8年，為咗佢果幾年面子而作出咁大的犧牲？你叫佢生多個仔幫佢安排早婚好過啦

哦